2012第一屆dse既你做緊咩

16grad 做緊bank graduate analyst

仲讀緊

點入行

留名

教院fg

hku master

16 grad 做緊大公司比cleaner同保安高一級既基層員工

FO? IBD SnT Research AM? 咁串

17 grad. 搵緊工

廢青

14 grad 做緊HAE記

Asso/hd grad?

政府低職文職